男朋友叫我陪佢去掃墓 要我自己買機票

我男朋友提出叫我陪佢番內地一個城市掃墓 仲有佢呀公一齊 去3-4日 掃完墓以外既日子就可以飲飲食食 佢提出叫我自己比番自己既機票錢
但去到食宿會有佢親戚/朋友負責
我對於返大陸嘅興趣係麻麻地嘅 所以我唔係好想去
再加上我覺得佢叫我陪佢去掃墓 無理由叫我自己比機票

我同佢講左之後 比佢罵我好港女

我想問下你地覺得 我係咪應該自己比番個機票?

你條仔係大陸閪? 完

弱智

唔去 有野做

唔想去都唔敢開口直接講唔想去，之前試過因為要搬屋同準備轉工而唔得閒，話唔去佢媽咪餐生日飯，比佢大鬧我唔尊重佢屋企人。

做乜成日要人請？

咁你自己比番張機票

大男人+大陸
分手下個

佢要你去既你就一定要去 咁佢都好唔尊重你
同埋佢成個思維都係得錢 所以佢覺得你唔去既原因都只係因為你要出機票錢

分手

都未撚結婚 都on9
去就俾面 唔去都冇問題
3唔識7 無名無份 拜乜春？

你話：我公司請有薪假先可以放到。麻煩嗰幾日Ｄ人工就.......

去3～4日，你唔洗返工？咁撚得閒？咁大男人既bf我係你飛撚左佢。同佢結婚，係咪要生夠成隊足球隊，然後全身全意相夫教子，唔洗臨老就捉到佢出去玩後生女，然後離婚，失去人生？

因為我自己好confused, 我都唔知係我港女, 定係佢有問題!

咁因爲真係食飯佢比錢多過我, 而餐生日飯又好貴, 所以我都無聲出⋯同埋佢成日都話依家係教緊我, 幫我變成唔港女
而有時佢做錯野, 佢都會同我道歉, 話知道自己有咩錯,所以我每次都心軟原諒左佢,諗住佢真係會改到

同佢講thank u next啦

好似你咁講，到時結婚有排受。依家拍拖就無所謂，無咩錢銀瓜葛，結左婚好多架嘛。會唔會到時生仔入產房，佢叫我一人比一半錢， 因為個仔我都有份架.....
同埋佢會因為我比得少錢而同我嘈交架... 我真係唔想咁樣過一世

係佢有問題 無名無份 唔一定要拜

我諗你係接受緊港妓教育多過教育唔做港女
你應該去結婚，做港奴

同佢講你留係香港幫佢掃

好選唔選，選大陸仔
你唔係老馮去架

你男友叫雞係咪要你比錢啊

咁都仲忍到
屌返佢轉頭 分手啦

大陸親戚